請唔好買花，只係徒增垃圾

講完，亦唔好比人借機發國難財
佢要既唔係花！係撤回！